軒仔怒屌當年鷹x 攪到Kay 見其他歌手雞毛鴨血

琴晚軒仔暗串以前八卦雜誌專攻擊歌手
當年威脅到雞容只有Kay
槍打出頭鳥 當年日日屌佢 攪到兩公婆都抑鬱要引退

唔怪得d 人話Kay 同軒仔親戚都唔fd
因為佢入左鷹x

屌你鷹x 做過咩 以為無人記得呀

你講乜撚野呀

你講咩撚野呀

X皇？

都唔知你講乜鳩

諗多左囉
軒明顯係無暗串人
佢一直都係做好自己 做好音樂
啲新人咪又你需要佢依啲人幫手帶出黎
反而我覺得佢想講 網上平台只係另一個好既媒介
可以比歌手身份去分享自己既故事 感情姐
令歌迷可以更親密歌手既創作
令到廣東歌可以有娛樂性地承傳落去

楊受成博士都講得出
擦鞋屁精

點止kay,楊千嬅都俾佢地踩唔少，不過佢命硬踩唔死，呢度應該好多00後唔知，果個咩kol king 姐當年係靠做英皇打手起家

張敬軒係世界仔尼 佢本人點會唔知蛋公司啲衰野 但係人地一隻手指都捽死你啦 可以點

英皇歌手唔多謝楊生多謝邊個
唔係話擦唔擦鞋 呢D說話好基本

我指「博士」2個字